黃羊達係皇上，見到佢係咪要叫萬歲萬萬歲？

佢係皇上，咁我地咪奴才？唔跪拜要

殺頭呀！！！！！

萬 萬 萬 歲

要叫皇上萬歲萬萬歲啊

你開去政事台先多人抽水

人地皇上黎架